「雷霆18」下月展開 粵港澳三地警方聯手打黑

去年「雷霆17」三地警方共拘捕11470人
首階段於3月5日至6月10日進行，警方出動約9萬人次，搜查逾6400個場所，包括遊戲機中心、按摩院、夜店及網吧等，拘捕3618人。廣東及澳門執法部門亦同步行動，內地拘捕2270人；澳門警方有1782人移交檢察院。而次階段則在8月1日至31日進行，本港警搜查逾2100個場所，拘捕1821人；澳門警方有497人移交檢察院；內地當局則拘捕近1500人。

嘩, 搞咁大場show, 想點呀